英超顫抖！哥氏曼城正式成形

一場關鍵之戰，1比0的比數，合乎常理。但從比賽的過程來看，曼城的強大幾乎讓車路士絕望，也讓藍月亮的競爭對手們絕望。
賽前，幾乎所有的過往數據都對曼城不利。雙方的40次英超交鋒，曼城9勝7平24負，處於絕對劣勢。藍月亮近20次作客史坦福橋，只取得了2勝5平13負的戰績，哥迪奧拿以主教練身份7次對陣車路士，從未取得過勝利。上季，車路士雙殺曼城，讓藍月亮球迷異常鬱悶。
結果呢？在這個夜晚之後，這一切都灰飛煙滅，哥迪奧拿的曼城，把歷史拋在了身後。
今場比賽，曼城一開場就把車路士壓在今場狂攻。第8分鐘，辛尼在禁區內上搶，險些將球斷下。4分鐘後，高圖爾斯接隊友的回傳球，捷西斯又搶到身前，險些造成入球。從這兩個鏡頭就可以看出曼城球員的戰術思想統一――攻！壓迫車路士的防線，甚至連高圖爾斯的球都要搶。第45分鐘，曼城險些入球，迪布尼開出角球，費南甸奴魚躍衝頂，幸虧高圖爾斯反應神速，將球撲出。
整個上半場，車路士幾乎沒有任何像樣的機會，被曼城死死地壓在本方半場，疲於奔命。坦率地說，車路士已經做得相當不錯了，藍軍試圖切斷施華、迪布尼和捷西斯、辛尼等人的聯繫，但奈何曼城球員個人能力突出，史達寧依靠速度和盤帶，頻頻在右路衝擊車路士的防線。
下半場，哥迪奧拿變招，原本主攻左路的辛尼換到右路，而史達寧則來到左路繼續衝擊藍軍防線。入球終於在第67分鐘到來，迪布尼果斷後上，在接到捷西斯的傳球後，將球往中路領了一步，起左腳勁射破門！迪布尼在近13場比賽中製造了曼城的13粒入球，包括4個入球和9次助攻。
賽後的數據顯示，曼城今場比賽控球率達到62%，射門17次，傳球656次。車路士呢？控球率38%，全場射門只有4次，傳球395次，完全被曼城碾壓。除了比數，車路士在面對曼城的時候，和屈福特、水晶宮等被曼城打爆的球隊，並無太大區別。或許我們應該說，不是對手太弱，實在是曼城太強了！
別忘了，曼城的頭號射手阿古路因為周中的車禍，缺席了今場比賽。加盟之後表現出色的左邊翼衛文迪，也因為十字韌帶撕裂，需要休戰數月。準確地說，曼城今場比賽的陣容並不是百分百最強大的陣容，但即使這樣，也已經把車路士壓得透不過氣，只有招架之功，毫無還手之力。藍月亮的強大，實在是讓人感到恐怖！
曼城在此前的6場聯賽狂轟21球，僅失2球。挑剔的球迷也許會說，5比0大勝利物浦是因為紅軍少一人作戰，屈福特、水晶宮這樣的球隊，本身在實力上就和曼城有巨大的差距。那麼今場比賽對陣車路士，曼城的表現證明了他們的確配得上潮水般的讚譽。
哥迪奧拿7戰車路士無一勝績的魔咒已經被打破，曼城翻過了衛冕冠軍這座大山。放眼整個英超，曼城或許可以豪氣十足地大吼一聲：還有sei？！
（Akul）

還有sei!!!!!

哥師:曼城需要盡快輸一場

睇個勢都係鏝城第一
獌第二

係因為佢仲未對爺爺

哥富城

笑撚死

驚咩喜
咁既陣容唔拎英超都唔合格啦

還有誰！！！！呢句用普通話讀幾有霸氣

睇到還有sei!仲以為係Nineup報寫

今場真係屌打車狗😂

獌應該又輸多獲得失球🤔

睇埋曼對曼先

咪就係

FF成地晶

擅抖吧

Too long 😑

都未打我地YA YA

上年曼城開季幾連勝

呢種打法會比皇馬屌打 mark my word

鏝
獌
軌
熱
阿妓同痢去歐霸